「集思廣益」假如黑警身上所有編號都無晒

如題，假如黑警身上所有編號都無晒，當更果時委任證又用唔著，咁咪好易被混入其中，佢地咪好危險？隨時俾返同類tk？咁算唔算「合法」持有武器？有無巴絲答到，好擔心黑警有危險，定係擔心黎都多餘，佢地有其他認記？
例子：
天橋射手射返落前線隊伍（雖然係7，但唔排除...上面個可能性）

#730全港休息日
#805全民罷工
#光復香港 時代革命